家庭plan 到期。 求sales

求best offer.
本身csl 3sim 6gb
佢新offer $420 11gb 4sim

轉台都可以
tg: linzz

你又死入黎把撚呀

telegram. linzz